大學grant loan一問

我今年yr3
如果今年grant批大概幾時出學費？
下年final yr要唔要查多次？

點解唔打去問

每年申請一次 重新查過晒

過數人人唔同 新一年申請多數~9月過數